當初無名義士們流嘅血，都被黃絲議員用盡，今日到啲議員流血

今日到啲議員流血，我哋都要用盡佢哋流出嚟嘅每一滴。我唔知有咩方法係有用。但我知只要繼續兄弟爬山，就每個人都可以做對佢嚟講最有用嘅事。可能佢做嘅事你唔認同，但每個人都有佢自己嘅眼界，只要各自努力，我相信一定會有意想不到嘅效果。

不分化、不割席、不譴責。

一加一加一再合成做注碼
若然加多一位相信事情就變化
就回隊吧尊貴的磚瓦
去抵抗風化

火災之中請你回來別要怕
拯救隊不單槍匹馬便成就變卦
不再指罵分秒不分岔

母親當天的勸勉歸家不作戰
不過責任太多放於面前
再回來歸隊撲救當天的戰友
不再退後勇猛仍會依舊
我靠兩手去補救

曾為愛侶甘心當日停步放棄了這班同路
心戚戚有點煩惱怕晚節也不保
然後這天終於走出被舖看到遠處煙和霧
背上這抗溫外套回來橋頭報到
將火一筆掃

一加一加一再合成做注碼
若然加多一位相信事情就變化
就回隊吧尊貴的磚瓦
去抵抗風化

火災之中請你回來別要怕
拯救隊不單槍匹馬便成就變卦
不再指罵分秒不分岔
同面對可怕

當天火太猛不懂得應變
不過鍛練過之後都改變
抱憾那天不貢獻走得不要臉
經過訓練這次迎接考驗
再與各位同陣線

回望昨天想起心內狂傲怪責了這班同路
火跟煙滿天亂吐謾罵著來拉倒
成熟了的今天收起狂怒不多口只不停做
終於一天可做到灌救何來控訴
不需多急躁

長命火就長命救不斷地灌救
面對關口別要走不論夜與晝
長命火就長命救不斷地搏鬥
各位歸隊同路走

長命火就長命救不斷地灌救
長命火就長命救不論夜與晝
人在志在人就夠不斷地搏鬥
能共進就能自救

有咩具體方法呢

有具體方法就唔需要討論啦

國際戰線

要取消中國冬奧！

流亡議會/政府

47名民主派提堂抗議運動

自己推下, 求各位一齊完善下

各位歸隊同路走

【請推行動 po】真係好嬲好嬲，然後聽日繼續返工？

骨體嘅我記得有TVB戰線 Twitter戰線
燕子生命嘅寫信畀在囚手足 黃色經濟圈 做義工 分享文宣 太多太多

實際嘢我唔擅長做 你問我咩最有用我真係唔知 不過我知道咩係最冇用

質疑 怪責 冷嘲熱諷 分化 都好簡單就可以拖垮一件事